得閒就去689制裁

C.Y. Leung must be gounded for U.S. and Europe, his foreign assets must be frozen. He offers bounty to arrest protestors

凍結689資產